法唔法國一個po嘅第一個回覆 永遠零舍多on9

正經po同埋膠po都係

對唔住我係on9仔

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

通常姐 你唔係